Als ze niet waren gebruikt, dan bij eventuele gevaren was ik vastbesloten terug te keren naar haar hulp.
De gedachte vroeger nauwelijks flitsten door mijn hoofd voordat hij bij de deur en duwt zijn weg langs haar; maar ze gooide haar armen rond hem en probeerde hem tegen te houden.
"'Fritz!
Fritz!'
riep ze in het Engels, "lid uw belofte na de laatste tijd.
